+++
title = "删除计算组件"
description = "删除不再使用的计算组件。"
weight = 40
+++

删除不再使用的计算组件。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待删除计算组件的项目，并选择要删除计算组件的命名空间。

2. 单击 **应用**，在应用列表页面，单击要删除计算组件的 ***应用名称***。

3. 在应用详情页，在 **详情信息** 页签下，找到要删除的计算组件。

4. 单击 ***计算组件名称*** ，进入计算组件详情页。

5. 单击 **操作** > **删除**。

3. 在确认提示框中，单击 **确定**。

	也可以通过更新应用的方式，删除不再使用的计算组件。参考 [更新应用]({{< relref "10usermanual/3userview/1application/7appupdateimage.md" >}})文档。 
